Information security 伏唔伏

難唔難搵工？

讀完去做雞

唔難

伏

而家咁環境仲讀咩書

點解？

啲嘢日日新
讀書讀到仆街

It不嬲都係咁
搵唔搵到工先

分清楚唔好俾D audit佬扮security人帶你入錯行就得

正解，唔係做完幾年完全無tech，之後都幾難轉工

讀好d書先有多個改變未來既本錢架嘛 因為政治環境就放棄自己既未來？唔係咁架嘛

而家唔係啦 要靠裝修 先會改變到
讀書冇用啦

你指it audit, 做iso 啊，compliance，跟list對果啲，？

做SI加有幾年經驗先有用，如果唔係建議學program仲好

Yes, 香港一街都係，一般都好識吹，靠把口多過tech.

完全同意

Security 佬想入返audit
唔想追tech